大家可唔可以唔好再歪曲魚蛋論

見到呢排d人係咁濫用魚蛋論嚟話人唔抵得人地有jetso 甚至有人話呢個係歪理 d人好似冇睇過黃子華咁
當年黃子華嘅魚蛋論係指人地比反兩粒魚蛋你 你都唔制 係要攞走人地個兩粒 要大家都仆街 係要損人不理己 咁先開心 唔係講緊d人唔抵得人地多兩粒
因為如果大家比相同嘅價錢人地多兩粒 嘈都好正常 因為大家應該得到一樣嘅野咁先至公平 所以人地比反兩粒你就應該冇事 希望大家唔好再亂用魚蛋論話人唔抵得其他人有著數 而係人地比反同等嘅野你 你都唔肯咁先叫魚蛋論
利申:根據我嘅理解應該係咁嘅意思 有錯勿屌

錯左